叫雞比溝女更符合經濟效益

你溝女都係為左玩為左扑野o者，唔通為結婚？

叫雞比錢一定有得扑，付出相同既錢溝女就未必有得扑

叫雞可以條條女唔同，你溝女選擇性就低好多，有時唔想扑野都要夾硬扑餵飽佢

想溝女既，不如正正經經叫番隻靚雞啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

當真係鐘意一個人就唔會淨係諗仆野，會諗埋將來點同佢一齊過

等你遇到就會明

無錯 可以令香港經濟take off

利申：35A0

未溝到過女所以先咁諗？

之前見你A380，吹水唔抹嘴呀你